反對香港人權法通過！美領外靜坐！

屌你老母！福建人！360關事？

call popo!

1000車錢
明晒

咁多經費咩

我出席 畀1000我 我call多1萬個手足出席
先畀錢

未靜左已經通過

報名啦

想參加，係咪先俾錢？

藍絲要用錢先叫到人出黎 真係好可悲

我地都去參加得唔得

屌 我地call 一萬手足去啦

拎左錢先啦
到時搵位走人

婦女會 夠唔夠budget

正路都係完左先比錢la 下話

拎左錢去支持人權法

上面有電話！自己打

有電話，可以打去問下！

佢唔夠！仲有其他金主嘅！

有電話！自己打！

非法集結唔得架

好不安

6.12有200萬+1遊行！去10萬個都好！

拎完錢舉美國旗

佢地用微信報名嘅？

Solomon

手足唔好輕舉妄動，點解要揀24號投票先黎靜坐

高招 去靜坐唔好去投票呀

過左先黎反對
呃錢

過左先黎反， 笑撚死人咩

自己報名入sanction list ?

最後一張微信cap圖似假

草船借箭

咁愛國應該去北京美國大使館嘛

仲要1000-2200

你估都估到邊個啦

預埋我喎

記住帶美國旗

比d藍去啦 24號好日子

我都想去 包唔包機票

想報名

仲有美心食，正啊

到時記得去幫佢地影相表揚下佢地

有冇手足帶兩支雞尾酒去煽下風點下火

報名 拎完錢捐星火

跟機

最底條友一問就問幾時完 明明寫明10-10 真係弱撚智

有人犯法
警方就會執法